講真 iPhone 7已經完勝 依家市面上所有安仔手機

用過S8同V20
完全都唔係iPhone 7對手

邊方面勁先?

利申, IPHONE PIG

電量 流暢度 散熱 解lock 相機 mon

係馬！一定唔係鹿

camera: u11
video:Sony xzp

speed:oneplus5

升左 ios 11再講

all in one

頭四個非常認同
相機只能持平
mon已變笑話

android有自動美肌

我覺得s8 好用 d wor

idog 睇野永遠都係井底望出黎

電量耐用 . 同意.
但性能 6gb ram.

認真講，以前覺得iphone影相靚
但最近發覺比好多手機超越左
中意唯一原因系統較安全
唔怕中毒 用信用卡過數都用得安心d

中你老母意咩

Android 幾多gb ram都會lag
安仔死穴

漢書˙卷四十五˙江充傳：奉法不阿，所言中意。
初刻拍案驚奇˙卷三：老身虛心冷氣，看他眉頭眼後，常是不中意，受他凌辱的

我中出你老母添

係！不過只係一部電話，你要我開放個眼界去發掘一部電話既功能？我覺得只係晒緊我時間，我要用 d app，而我覺得apple比較簡單方便順暢，我都試過用android 機，但對於我依d電腦白痴，要用十幾分鐘先摸熟部機，我可以咁做但我冇咁既興緻，如果手機公司出部機黎配我，我會好開心！

不服來屌